香港係咪無人識反骨？？

YouTube少有拍得好大尺度又高質嘅團體
香港都無人睇

好睇

雖然係改中國新說唱，但真係好堅

初頭睇係幾好笑, 但愈黎愈戇鳩, 睇得多已經覺得太小學雞唔想睇

教小學生講咸濕野個段直頭睇到我側則目

應到未到
btw改中國新說唱改得好好睇

其實香港都多人睇台灣youtuber
真係高質好多
係輸成日d片有賣廣告成份

呢條前排睇住佢上到發燒頭十
連登仔竟然無人提

樓主係child登讚youtuber

地